新砌既機就出事

最近砌左部新機
AMD RYZEN 5 5600X
ASUS TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) Micro-ATX
CRUCIAL BALLISTIX D4-3600 8GX2
MSI GeForce RTX™ 3080 VENTUS 3X 10GB GDDR6X OC

唔知點解每次開任何game就即刻熄機
例如apex
總之會用全螢幕 就重新開機
但平時係正常

Power supply 12V 供電唔夠瓦數？

牛問題

牛

我用850w牛

850唔夠啦
你預最少1000

用支那野ASUS唔爆炸都偷笑啦

model?

MSI MPG A850 850W 80+ GOLD PSU

分開兩條電源線插displaycard

供電線你用左條分插?
影個機箱上黎睇下先啦

我setup完全同你一鳩樣

我有friend都係 但佢乜事都冇

而家你明出面點解砌機要收錢啦

會唔會係window 問題唔係硬件.....

但一full screen 就reboot又奇

會唔會接地整得唔好？

好似係multi rail牛
Check下Display card有冇插錯路

樓主 快啲睇 呢個可能係問題所在

支那asus加amd唔爆咪好彩

我係用兩條

RAM 行2,4 OR 1,3
你行1,4係咩玩法

觀察力

O SOR 老眼昏花睇錯

個1比風扇頂住左

850唔夠?

amd直接拎去回收

850一定夠 可以係隻牛本身問題多

fullscreen windowed 都會出事?

見個list沒火牛model就知出事

搵另一隻火牛試

循例講句update display card driver

試左

Windows系統設計 Full Screen Mode 先會俾隻game用盡gpu

至於係咪火牛問題...

我只能夠講呢隻牛係CWT代工仲要12V分四路出，俾我就一定唔會買

有冇第二張display card交換試？

關唔關法奧事先
大家最關心既事

FSP 牛 最好的火牛

重裝windows 去官網下載
重插部機
唔通張3080出事？
超頻超太高？

更新bios

Ram slot 2/4 ?
Bios update ?
Gpu supply cable 單獨8pin?

我3700x 有同樣情況
後黎試到停用 pbo cbp 先無熄檮
之後用底板內置超頻profile 佢又穩定

最正係換咗底板(c8dh)換埋牛同埋display之後都有一樣問題
用一樣解決辦法

amd 真係有今生無來世

1kW 都抆水，最好都係直駁住核電廠穩陣

之前Ryzen系列岩岩出 果時見D人吹到AMD幾勁幾勁 點樣AMD YES
果時新手唔識野又砌左部1600既
成撚日打打下機無啦啦卡死畫面之後就點整都無反應 一定要強制熄機先得
平均一晚大約2,3次咁
好彩果時成部機都係搵悠二砌
雖然要on99自己搬部機上去 出出入入佢果到都幾次
又換過底板又換過ram又換過display卡
係去到最後一次想話換cpu 但果時1600已經周街無貨
佢免費幫我換左粒2600上去之後就正正常常無再出過事
直到今年砌過部新先同部舊機講88

應該只係我唔好彩中左伏 但我應該都唔會再考慮砌amd既cpu

你去睇下ashop個Facebook都成日見到amd奶野

windows有個開機mode叫"停用系統失敗時重新啟動" 類似咁, 應該會停左係個error code, 用個code黎debug
或者入windows event log睇返咩事, 通常reboot都係Fatal Error Level黎

咁都要戴下頭盔既...
d amd fans咁惡
早排我砌新機都比人笑我做乜仲出煙條咁on9

小心d 呀
哩d 好多fans

又一個msi忠粉
msi牛係新出都敢做白老鼠

有冇裝nvidia experience升到driver去最新ver?

PCIe 個8 pin電分兩條插
唔好用一開二

另外就check cpu gpu溫度

都唔得的話試下用after burner 降clock, 如果降clock行到....... 其實行唔行到都九成係3080問題

連登真係好多痴線佬, 永遠一句唔埋就屌埋去, 好多連登人討論時同大陸人無分別

你試下關左PBO 固定set死CPU個頻率
我粒5800x PBO都會係咁

上個月砌煙條
個個問我做乜唔等amd

我i7-2600 7x24行足咁多年都冇事已經夠我繼續用煙條

update咗底板Bios未？

E2220 用9年壞卡被迫成SET換路過

重點係免費升級煙條死忠

當時果刻佢係話幫我寄返粒1600去RAM 但要預幾個月
咁果時我屌鬼話部機砌完無耐係咁壞係咁試 家下仲要我無U等幾個月?
之後佢就話借住粒2600比我先
後尾我又無左件事 佢又無搵返我
到有次突然醒起 搵返佢問 佢話由佢...

換係我要等幾個月都會屌鬼
用緊I5-6500 正常使用
AMD....不了

RMA既先

RMA先岩*

試下交換ram slot 但依然2/4

怕接觸不良

張卡買咗幾錢

其實ashop 都有intel debug case 唔好放大amd 果邊先

死cpu 只係佔case 小部分 如果中左咪換新cpu

抽到Intel 死cpu 都係一樣debug麻煩

pbo俾到1.45v電

YS
CPU係好難壞 話CPU係成部機入面最難壞既零件都唔為過
但正常人 唔計鋪頭既
通常都唔會換U換太密
分分鐘十年都未必會壞一次U
但只要壞一次既就已經足夠令以後都唔會再揀返間廠

又係呢啲垃圾話人唔夠火牛，之前新手俾人昆過一次，最撚憎呢啲垃圾

呢d睇老母板同火牛既啫

肯定夠，推3090先上千

而家2家cpu廠都係官方超盡下出街 cpu出問題係容易左

Intel 出事係咪放棄intel先？

利申 2個平台都有用

假設問題點答?
咁我家下剩係壞過AMD 所以我以後唔會再用AMD
遲下煙條又壞U既就到時先算

樓主debug led有冇著？

大電係其一
係如果你粒U體質唔好
PBO係會推個頻率推得太高 之後就會 黑mon reboot

你咪唔撚好信
又要唔識又要上黎開po 問
問完人地免費答撚左你又話人地撚鳩你

係啦係啦
火牛問題一律推1600W啦
唔係既話燒機果時峰值一過就會著火大爆炸呀嘛

關晒全部OC，試好部機先
例如CPU 嘅 pbo, ram 嘅 xmp, 入MSI afterburn停晒OC同加power limit

850w冇問題
有問題係msi個brand

屌你都嘥氣

閪機

amd真係多問題
永不錄用

煙條用家

駁唔到？

隻牛點插黎睇下

bios入面手動比多d 電壓(+0.05 offset)，同埋MSI Afterburner 入面將張顯示卡加多少少電壓 (25-50 mV)，唔駛超頻齋加電壓再試下。
有機會老母板/顯示卡bios預設比唔夠電壓，一係bios更新，一係自己加壓。

係咪cpu heatsink 裝唔實

amd yes其實係marketing黎
又或者分銷商要清貨

多core多threading就代表一定好咩
咪又係個數字

amd cpu真係吹大咗 打機仲未過兩年前粒9600k 只係互有勝負
仲要賣技術畀中國 奶共到咁都有人吹奏

咪亂講，bios問題，update bios就得

唔係sale 7nm咩？不過終於追到煙條14nm速度除咗穩定

3930K 7*24
由2012用到上個月先換
舊年送左俾朋友用...朋友都好滿意

會唔會又係cpu 風扇未裝好

cpu 溫度幾多？

點睇同10700k比較條片結果都係差唔多

A粉會話 USERB 畀狗睇

呢個正路啲
但一直吹奏嘅amd拋離intel成條街原來只係10%

你真係唔死都無撚柒用

要睇ipc 表現明顯 睇CSGO WOW 果類

msi 牛應該都係貼紙？

用第二張顯示卡試下，我之前試過係display card問題

樓主試左交換ram slot 未？🙈🙈🙈